發現每個人塊臉塊有條特別長既面毛

你地有冇

有 生左係後腦到仲好多條

連根拔起

係咪講緊白色嗰條

係！！！白色的

我都有 白色 好長

見到人地有都會好想蚊

好撚正

我都有

比女同學抆過哄到好埋嘛嚇死我

點解會有既

下。。。。。你哋咁撚核突。。。。

退化左既貓鬚黎

通常呢條毛都係好容易抆
但係抆完又生返出嚟
會愈生愈粗

抆果下好爽

有冇抆返佢

屌你老母

佢抆我就係同我玩下，我抆佢我坐監都似

手臂都有條白色
keep得好好

same

我原本有條喺個肚度
掹多幾次就冇咗